Copyright (C) 2021, Samir Faycal Tahar M'Sallem, Akin Özdemir


Programmierung interaktiver Systeme HÜ01 - WS20/21


Der Code wurde abgegeben und ist bekannt, Kopieren des Ganzen oder von Teilen kann/wird zu Plagiat führen!
